真係忍唔撚住 有野想同你地班反社會癲佬講

你地好恐怖
極端到成到網絡恐怖份子咁
可惜冇腦，俾幕後人利用緊都唔知
首先問一句，你地真係當左自己係判官，可以主宰別人生死?
好，咁你地落追殺令個陣，把刀係乜野，邊個幫你地班無能得把口9up既人做野?
仲睇唔到？咪傳媒囉
唔明白？你認為佢地咁好係只為左搵新聞就幫你地班廢柴？
做盲目道德白痴之前，諗下自己係咪真係咁偉大
你地失去既係言論自由，現實言論自由又好，網上言論自由又好
諗下而家香港咩環境，失去左就係永遠拎唔番
成個文革咁，不斷批鬥
個班乜撚報警白痴，不安白痴，做野之前咪唔經大腦囉
你要食花生咪去食，點解係要做埋d破壞言論自由自由既野？
講左d咩要自己負責番？
乜呢句咁似某警務人員講過既
唔係嘛高登人，你地咁快俾人洗腦？
炸迪迪尼個位男子，知唔知係衰咩呀，衰9up呀，
而家差佬唔洗上網搵人拉，因為有你地呢班傻仔幫佢，何樂而不為？
次次我都會講呢句

言論自由就係你地呢班傻仔親手斷送，唔好怪人

夠膽負皮無膽出聲？

55

恐怖

唔好意思 你既內容完全無point

有冇例子，唔係好明

唔好話佢地反社會啦，佢地覺得反社會好型嫁

Btw,樓主篇文好柒

我講野唔叻 上面張圖就係我想講既野

又撚狗

而家網絡文化係咁

覺得好撚好玩咁 現實只係一班柒頭細路 應該係小巴都唔夠膽嗌有落嗰堆人

現實一定好撚失敗

要就住就住講嘢仲係言論自由？
唔知你想表達啲咩

連登最多就係一班冇判斷是非能力嘅人
然後只係識講啲攞分詞語
呃討好從眾然後自己覺得好合群
只要咩事都加句關強國事 老闆同高層問題 標題懶係敢言 基本上任何事都唔洗理是非黑白
都有成堆人盲支持

唔係好明白樓主講咩

但係我都有同一個疑問
"點解要做啲破壞言論自由嘅野?"

唔係在於有人講啲"無人性"嘅野而破壞
而係有人聽見"無人性"言論而自我約束 認為呢啲野"唔可以"講

如果唔認同他人言論 應該用屌柒佢 有理據更好
如果以"言論自由唔係大晒"呢個歪理自我閹割 我覺得好恐佈
自論自由先至斷送係呢班人手中

因為幾乎每件事 正反兩邊都有人支持
無一個人可以公正到可以決定可以講咩 唔可以講咩

社會係唔會有絕對自由 呢個係事實

講緊邊單野

睇下邊個留言多正評未歸邊囉 最緊要多人支持！

呢排日日都有sociopath搞事啦唉

就算無 都應該嚮往同追求

如果因為本身無 而維持原狀
咁世界只有叢林法則 弱肉強食

呢個世界本來好多野都無 人過住原始生活
但係有追求 就變成呢家咁
自由都應該要追求 令到社會更接近完美

收聲啦！死8婆 ！

阿勇好慘

Who

tldr

UP乜春